有冇人鍾意養多肉植物？

好得意

有養，不過唔係貴野。
steam 都有養

打理佢就成日爛
唔搞佢就生得好好
唔識養

有冇相睇下

你係咪成日淋水

好難養，屋企冇乜太陽

一個星期一次

之前養過桃美人, 唔識養死左...
有冇爸打知邊度有呢隻品種賣?

屋企人都有養 好好心機

正中下面好cute cute

多肉動物

養得好靚

有冇人鍾意多肉動物？

推一推